青衣長安做乜咁嘈

又消防鐘又警車，想訓教呀

sorry 扑野太大聲
唔好意思